有無人好撚唔鐘意等車？

一等的士/巴士 勁撚耐都未有就好撚燥個人
唔係一般既燥 會係咁自己講粗口
覺得好撚晒時間

岩岩明明係一個好近屋企既地方都等撚左半個鐘先有車
而家仲要塞車 真係屌你老味

所以咁多人揸電單車

塞撚到幾時 屌

屌 仆街
返個屋企都咁撚難
哂撚哂d時間

塞完未呀！

唔太遠通常行路算數

無錢就係要等架啦

的士 渣車會快d?
咪一撚樣

滿撚哂啦 CLS

教訓今次

有 所以買左車黎揸

塞車會唔會一樣燥

覺得等得嚟 都行到

咁你唔應該出街, 或者只去行到既地方

有邊個會鐘意?

會 但可以鳩叫舒壓嘛
你等車燥起上黎又要扮冇野
慘過叫雞唔比出野

等車又熱

屌 岩呀
燥緊仲要扮無野
其實心裡係咁屌你老味

我見等車d人好似無乜野咁
諗緊係味得我叫哂春

返工點唔出街

有邊個中意

今日用塞左好耐? 比平時耐幾多
準備出去,聽講成條google map 紅色

等巴士真係會燥，試過等左40分鐘先有車
所以我老西都搭地窿